尋人（yan) tinder 錯手del左

求相應

我點數黨嚟 咪阻我搵食

你係邊個?

James

Yan,我先係James

條女同時同幾條仔chat緊少你一個都冇所謂la

Come on James 我其實都del左你

我先係James， 有條友冒認我